就4點都未訓，係咪痴撚線

我腦入面嘅二五仔，我屌你老母

諗緊辭唔辭職好

瞓啦

唉

岩岩溫緊second order of ODE
好Q難

做咩事想辭職

我唔想㗎咩

你番緊U？

係公司等緊野做

又唉了

成日夜瞓會黐孖筋㗎

抖吓，比個腦休息吓

有壓力？

幾點收工

點先可以早訓到

嘩屌好懷念

而家已經痴咗

睇黎巴打grad左好多年

卜濕自己

夜晚晚好掛住中學啲朋友

hi

你可以試吓上Youtube睇人哋介紹電影
我成日都俾佢把聲悶到瞓著

諗緊食唔食杯麵

絕左交？

已成回憶

扑我ok?

食啦 唔食過期啦

去曬外國 or 讀唔同學校

早知以前中學偷錄數學堂
應該會訓得幾好

No hehe

sd埋黎整埋應該5點😭

而家訓

大學都有fd但就係唔同中學一齊做on9野嗰種快樂

肚餓，唔好再講

有錢學校

係 岩岩識 好難好快混熟

加油 仲有一個鐘

溫緊書啊😭

渣ga

早抖，gn

早啲訓啦

雖然我聽日都番九點

考完luu

8點又要起身

因為中學同學係一齊成長，個feel唔同曬

我yr2啦 新嗰班都好成熟得我好似未長大

加油呀
都要比小小時間自己抖吓

我都差唔多

收到

我都想知

錄中文堂先岩

啱啱先完sem

唔駛逼自己成長，慢慢嚟
以後，你唔想唔長大都唔得

Why not both

長路漫漫

訓醒起身又要做功課返工

咁chur？等錢洗？

搵個你鐘意嘅人養你，就唔駛捱得咁辛苦了
你知道嘛

咩好多年！！！ 亂講嘢

咩料

5日5份assignment 啊

屌你老母蚊係全世界最垃圾嘅生物

輕鬆啦
一個鐘一份

屌痕到我醒左之後係咁係我耳邊轟炸我

agger
有無考慮買滅蚊燈

買過但係好似無咩用 屋企近山又低層勁多蚊

全部都唔識啊 好想轉科

近山呢點真係好撚慘
仲要低層
恭喜巴打屋企成為捐血站

屌我都五六野 聽日仲要test起身溫書算

唔係要成績好先轉得㗎咩？

我仲要勁撚惹蚊

事實證明，你嘅吸引力>>>>>>>燈

我都想訓教 但係今日要OT

屌我都驚 好驚fail呢科

呢個真

就係咁先大獲 走都走唔到

o到而家
有補水㗎嘛

同你個名括號入面一樣

代啲蚊多謝你先

Hi

熱到訓唔撚柒到呀！！佢老母！

因為今日有機turn 番香港
原本收2點到依加未走得屌

重有兩年點頂

有得訓個陣就唔願訓

哇屌，就天光都未走得

其實時間過得好快 好快你就會懷念呢段日子

應用心理學

都係嘅 宜家都算無生活壓力

俾心機
有幾多功課做都好閒 唔駛喊
當你正式上班 先知道乜野叫慘
原來做功課好簡單 做人好難

仲唔訓！

早抖

訓唔撚著...

歡迎

唔訓 聽日病假

諗緊好冇搵份ft算

覺得自己好冇用，一事無成，同自己講調返好作息慢慢開始努力，但夜晚就係咁諗野訓唔到

咁而家返緊pt？

上年上左莊已經覺得做人好難

係，本身hd，但唔想讀，又有經濟壓力，所以返好多份pt，一星期返足5,6日

你唔係一個人
每日都想重新振作
結果。。。

做咩上莊咁傻

屌，我肚屙加發冷，好撚辛苦

正常

未訓here

如果真係唔想讀，就算啦
寧願返你鐘意嘅工作
儲經驗
如果唔係搞到兩頭唔到岸會好辛苦

長輩成日叫我俾心機讀，但我真係唔想讀，我知我唔讀嘅話第時蝕嘅係自己
無論自己定係屋企嘅經濟壓力都唔少，有得我揀我都唔想返ft，唔想咁快面對社會，但係我又知我要向現實低頭

巴打有無藥食吓
好擔心你喎

no！！

我屌，聽朝要10點半起身返工，岩岩見到街有條女好撚淫，著短褲條腿好撚正，走去買罐酒壯膽諗住問佢r 枝煙，點知買完就唔見左佢！！而家未訓，今鋪仆街啦！

我而家就係兩頭唔到岸緊

yeah

追女 重要衰左

生理時鐘又亂撚左

唔好追，大學咁多地方，約埋一齊飲d酒，醉醉地就打車輪啦屌

剛同女朋友鬧完交訓唔著

讀完真係第二個世界
唔係講份工同職級
而係個人對事物既睇法
好想繼續讀埋master 但真係冇錢

屌你老母八點要起身返工

我覺得人生係你嘅你自己決定會好啲
無必要搞到自己咁辛苦
我就覺得書幾時都有得讀
倒不如搵吓錢再發掘吓興趣再進修
但都係個句啦
一定要對得住自己唔好後悔，仲有唔好勉強自己，無意思

點呀

我份人現實，我當初報hd係因為屋企同第時職級

唔係 好正常

哇屌！！！ 4 粒鐘都冇！！ 我要訓8粒鐘先夠！！

唉 浪費左一年青春

same
睇到你個名，唔小心想像咗
流口水

屌

成日見就緊係借酒黎玩架啦屌！！！

做咩事鬧交

背standard result
背特殊類型

我八點半

冇錢講咩都假

仆你地個街，訓唔夠個樣又殘點樣開工！！

呢到有個痴線佬

正 玩命

岩岩見到條短褲女先買酒飲，我唔係痴線囉屌

Sleep is for weak

殘住開

巴打冷靜啲

我屋企好錫我，由其係公公婆婆，佢地好想我入大學，我唔想兩老失望，佢地知我冇心讀唔想讀，成日鼓勵我話我係有能力

但屋企真係好大經濟壓力，唔止學費，係講日常收工都唔穩定，我一家四口得我媽撐住頭家，老豆唔生性坐緊監

我父母唔係對我特別好，但始終係我父母，我唔想成為負擔，我想幫到佢地
如果可以嘅話，我甚至想去俾返好嘅生活佢地

但我而家兩頭唔到岸，唔撚知自己做緊乜㞗
工就日日返

做緊assignment 就做完一份

原來係變態佬

啱

仲有幾多份

越講越難過

仲有份7號交未做過 10號有科exam

巴打屋企有無兄弟姐妹？可唔可以幫手分擔吓？

俾蚊咬醒 過唔過份？

搞掂咗一份訓教先啦
聽日chur埋就去溫

有個好細個嘅細佬，幫唔到
我返ft嘅最大原因係想幫我媽手養大佢

好過分

啲蚊

我個二五仔都唔比我訓

咁都好撚慘吓，夾咗係中間
一係你就努力讀埋先返工啦，如果唔係錢又無gpa又無呀
有無得申請津貼資助個啲呀

我都係喎

7點就要起身 岩先2點零3點醒九訓唔番

有申請，但我由10月開始已經冇返學，功課交啲唔交啲，gpa一早冇左
錢方面我一直有返幾份pt，所以夠養自己

我唔想讀落去，屋企而家咁我覺得好浪費時間

點解仲要掛住佢

聽日返通宵，後日夜晚又要開工，想今晚訓好d都唔得

番完通宵通常都訓唔好 我早幾日都番完 依家都仲未訓得好

喊夠了 自然會睡

我都比蚊咬醒

成個禮拜通咗3晚，7日訓咗20個鐘左右，正

利申：感覺到就死

又讀書又返ft又返幾份pt...有冇咁慘呀？

我都係 有d想射波

ft係想返，我未開始返ft

仍好嗎 仲會每天失眠到 天光嗎

夜晚唔知點解特別有動力做野

你需要搵人傾下計，幫你度下前路點行
我讀書都遇過唔少危機，關關難過，關關過
加油巴打

遲啲grad咗唔知做咩好

唔知可以同邊個傾，而家日日返工填滿自己schedule，收住錢咁逃避現實

有無人廢得過我final year retake 緊year1 course 屌你
晚晚訓唔著壓力山大

一諗起呢樣個人就慌

唔好唔記得你仲有個二五仔
我情緒低落😞都係搵二五仔吹水
Hello darkness my old friend
I’ve come to talk with you again
不過要小心會痴線

利伸：痴左線，發覺痴線咁做人係冇得輸